dse五條二入海關，入境問題

我dse考五條二，想問下直接報入境，海關會唔會有interview之前報過一次但完全無消息，定係要去讀個毅進先。。

(p.s)警完全唔會考慮

出去sogo 問下人

做保安啦

睇你英文都唔識多隻
學咩人做入境

入境最少HD

警完全唔會考慮
咩話？你夠薑講多次！

香港警務處
國家安全處

入境至撚多u grad
海關啦

有5條2，學歷上已經唔需要毅進啦？可以直接考

我舊年試過我會考無full cert差英文一科，用個香港唔認嘅台灣學位都有得in，不過今時今日海關入境咪又係做狗，俾d骨氣啦！

即係連interview既機會都無？上面寫話五條二就得

IN一定有機會IN

唔想無左人格 sorry阿sir

多謝師兄

點解報完無消息?應該點都比你玩GP IN同FT

咁我都起碼有個希望去試 多謝你先

我都唔知，所以我以為係五條二連報考資格都無，比d人直接飛走左。

台灣學位in幫辦？

關員咋，我仲要超齡38歲去考，體能都過唔到

海關個體能已經好低，咁都過唔到就不如算啦

海關唔知，入境基本上唔洗諗。
唔好傻到讀毅進，比Dse更低級。
另外英文oral掂唔掂？ 入境散仔都有英文面試。
不如正正經經自修一年，考返靚張cert 先。

我果時想轉工手痕去報下啫點知收到信，依家請我都唔做

熟讀左國安法未呀屌你老母

樓主做狗啦，呢啲學歷，狗隊歡迎

讀毅個yijin紀律部隊課程先啦

讀返*